致每一個心灰意冷的香港人 （入得黎，短短地不如睇晒佢？）

致每一個心灰意冷的香港人：

由炎夏到寒冬，
我地堅持左差唔多半年。
我相信大家都無麻木到，
只不過係有少少力不從心。
當初大家前進既動力，
對抗既士氣，團結向前既精神，
係咪好似已經搵唔返？
呢條片叫「經緯線金鐘612」。
如果你望緊呢個post，得閒可以click入去，
唔洗睇晒，睇頭一半，
你會發覺自己當堂精神為之一振。
612雖然最後清場成功，
但係我地無氣餒，反而打響抗爭既號角。
先迎來了200萬遊行
然後全球登報，然後和你塞，再和你唱，
甚至創作左屬於我地自己既國歌。
連香港人自己都無諗過，
原來我地可以走到咁遠，
行到咁高。
屢戰屢敗，屢敗屢戰。
呢個就係2019年既香港人。
前路係點，無人會知。
但係我一直都相信，
只要搵返當初的士氣，
同極權周旋到底，
我地就有勝利既希望。

你若放棄，誰衛我城。

一個小小的香港人上

12月8日星期日，維園見

自推十連

每段片段映入眼簾 仍然歷歷在目
大家要加油

真係睇一次就夠，團火即刻返返黎